然而，在与雏鸟筑巢时，这些快速的猛禽需要一点安宁和安静，所以从每年3月开始，公园在几个月里限制在筑巢地点附近攀爬和其他活动。 优胜美地国家公园旅游指南|Shawnté萨拉伯特| 2021年2月22日|户外在线 
 在福克兰群岛的海狮岛，一个巴布亚女郎走近我，用力拉我外套上的尼龙搭扣。 在《低语之地》一书中，一位英国博物学家在阿根廷收集旅行故事——和有尾巴的动物|安德烈亚·萨克斯| 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 如果一只小鸡向一个方向移动了一点点，所有的小鸡都会跟着移动。 三个关于鸟的爱情故事，会让你开心|劳拉·埃里克森| 2020年11月6日|大众科学 
 缅因州的《波特兰先驱报》此前报道了小鸡的分娩问题。 小鸡在邮件中死去。 一个孵化场在一次装运中损失了4800个。克莱尔·齐尔曼，记者，2020年8月21日 
 我们到达了一个临界点，它的体积如此之大，以至于我们甚至无法用袋子来装小鸡的饲料。 Land O'Lakes首席执行官贝丝·福特关于明尼阿波利斯的种族主义、COVID-19对农民的影响和农村Wi-Fi的需求| 
 中国流行音乐巨星王蓉的最新歌曲《小鸡小鸡》就像MDMA上的《江南Style》。 年度最WTF音乐视频:王蓉的《Chick Chick》是MDMA上的《江南Style》|Marlow Stern | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 恩斯特的回应是指责布莱利性别歧视，因为他的广告中有一只不出声的小鸟，里面有一只“小鸡”。 布鲁斯·布莱利-乔尼·恩斯特的竞选是爱荷华州有史以来最丑陋的参议员竞选|本·雅各布斯| 2014年7月22日 
 当然，也有一些反同性恋的异类:Chick-Fil-A、Hobby Lobby等等。 女性失败而同性恋不断获胜的十个原因|Jay Michaelson | 2014年7月6日|DAILY BEAST 
 在没有任何活动准备的情况下，我们去了Chick-fil-A，在人群中活动。 Thad Cochran如何成功战胜Chris McDaniel(简单，真的)|Stuart Stevens | 2014年6月30日|DAILY BEAST 
 罗切斯特大学的一项研究表明，一起观看“女性电影”的夫妇离婚的可能性更小。 P。j。谈猫头鹰-猴子计划和小妞电影的科学|P。 J. O 'Rourke | 2014年4月6日|每日野兽 
 他找到了那只走失的小鸡，心满意足地低声咯咯叫着，把它带回了窝里。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第108卷，1895年4月6日|各种 
 除了落地草和雏鸟草，他还有一小块草皮出售，这是百灵鸟非常喜欢的东西。 圣尼古拉斯，第五卷第五期，1878年3月|各种 
 一大团棕色的鸡毛喷到主人的小鸡身上，我的鸡毛顺着他的衬衫领子和洁白的背心往下穿。 查尔斯·j·Yellowplush先生回忆录|威廉·梅克皮斯·萨克雷 
 很明显，每一个这样的个体，就像小鸡一样，离开母性翅膀的庇护，一定或多或少是在海上。 古代信仰和现代|托马斯·英曼 
 直到你变得像小鸡一样柔弱，我才变得像任何一根柱子一样呆滞; 让我们像刺一样粘在一起，像烤面包一样温暖。 幽默诗书|各种